我朋友話:4000億隻蝗蟲返有咩好驚???

4000億隻食物已到達中國邊境
我朋友話每人食286隻 其實唔難的

終於唔使食草

一人食幾日都食晒

6月會多500倍 驚唔驚？

食蝗蟲可以中國肺炎

即刻絕種都似呀

自己同類都照食可也，我偉大的國呀

咁你估下大型示威點數人數

今次啲蝗蟲好似大隻好多

驚條撚牙

武肺兄弟: 最近蝗蟲有點多
我們抓一堆來吃吃補充一下蛋白質

你地咪撚再發夢啦
好心打開個地圖睇下，要入中國前，會經過咩地方？泰國呀
即係成個東南亞仆哂街先有機會到中國

4000億500倍？
寸草不生

上個禮拜3600 呢幾日已經變咗4000 你話呢

沙漠蝗蟲黎。。。。 食10隻驚你毒死左

d蟲去到會唔會做埋媒介傳播全世界架。。